認真 多囊卵巢症要點搞

已經快8個月冇黎過m，食醫生處方藥又唔見效，係咪會不育
早知儲多d口德分
有冇絲打有斷尾既經驗
開係成人台冇人理 試下開係5p台

有得點 中醫？

冇睇中醫既經驗，信得過？

調理

絲打有左呢個病有無明顯肥到？

我都有
睇中醫調理
我都一年冇認真黎
有都係得少少
我係睇BU中醫
你要唔要資料？

絲打可以試下唔好再捉野返屋企養

冇明顯肥，不過體毛就真係多，頭髮都厚又長得快

detail

有冇tg？我share資料比你
但係好多人睇 所以記得要早約

冇
呢度打出黎可以嗎

我記得呢個病係會令男性荷爾蒙增加
女性荷爾蒙底
食西藥係增加女性荷爾蒙但係唔會reduce男性荷爾蒙
所以食中藥好d
拉低男性荷爾蒙 拉高番女性荷爾蒙
但係太耐冇黎m要食一食痛經丸
太耐冇痛經有可能有朱古力瘤
所以我都驚

照超聲波張圖太撚shocking
成個蜂巢定蓮藕咁，硬係覺得自己好快會死

ching ho ball

呢個係女醫師 但係講普通話
唔識唔緊要 佢都識少少廣東話
記得打去book啊

收到
你睇完有冇好轉？

因為我身體真係好差
食完藥係真係成個人輕鬆d
冇咁暴躁
你可以去試試

暴躁絲打

留名
唔知有冇絲打睇中醫又有改善

我係食西藥（包括感冒藥）都會躁

係咪冇追po

去睇中醫

我都係
平時冇野做就靠上連登屌人同撚cc台班弱智黎放鬆

朱古力瘤好煩

ching睇中醫斷到尾？
有冇咩明顯既改善

同埋呢個病真係會影響情緒
我成日都down

down我就唔會，不過個人越來越扭曲同越來越癡線
總之覺得自己身體好差好似就黎死咁

咁你快d打去book啦

性交轉運

Ching有卵巢㗎咩

咁cjer

食緊西藥
但無乜用
純粹係令到我每月有m come
好想斷尾

我暫時都係食左幾日，未見有咩效果，睇多半個月先，唔掂先睇中醫

你食西藥會唔會覺得胃口好大
然後肥咗？
食咗西藥幾年 愈食愈肥

冇wo又
唔撚係掛
停經都算 等陣變埋肥芝
可以撈味極

我都有
睇過中醫但冇乜用
塊面係咁生暗瘡
聽過做多d運動有用但我懶

原來咁多手足都有呢個病
我唔孤單

係咪去照一照穩陣啲？

照左啦我，個卵巢成個蓮藕咁

睇中醫 皮膚有冇好啲

我又唔係多毛 生暗瘡
醫生講嘅症狀我都冇

有無試過艾灸，如果唔黎m,我上網睇過好多停經既艾灸左一排會黎番m，不過要堅持。你可以Google下單桂敏39博客，好多案例睇，不過係大陸網，我見有多囊case艾灸一排正常黎m後成功懷孕。。。我自己有痛經都keep住艾灸

硬係覺得呢d好神棍，一時之間好難接受到
睇埋呢半個月咩情況先

女朋友懷疑有
睇完婦科建議佢食避孕丸
有冇絲打因為呢個症去食避孕丸？
Work 唔work 同埋有冇咩副作用

避孕丸冇咩用
係通嗰一次之後唔會再黎

醫生就係開呢隻比我，我食左幾日咋 暫時未見效。
btw啱啱病發既時候幾個月唔黎m，你係咪嚇到仆街

我推薦個中醫都話針灸比較快有效

絲打 我女朋友都有但係睇一次大概幾錢？

睇藥開幾多日
通常14日 好似千幾一次

咁貴架

係咪要食成世 係咪食完14日要再去食？

中藥係慢d 但係整體調理身體黎講比較好
有d睇完就好番regular黎到m
都係因人而異
差唔多食完就book
或者筆錢嗰陣喺counter book埋下次

好貴 同女朋友仲讀緊書 大家屋企又唔係有錢

其實都真係幾煩
次次都兩三個月先黎M
倒不如用買condom d 錢買藥食仲安心
又可以調返準佢個經期
係驚有副作用姐

屈記中醫都ok

咁...我都冇辦法

當初係點解會知道呢個病
唔舒服所以去睇醫生？
我都懷疑自己有類似嘅病

我停左半年幾經，忍唔住終於決定要踏上呢條不歸路

好左一排但又再生過

針灸係快好多，艾灸係温和灸，要艾灸一排先有小小效，我自己艾灸左10零日果時屋企人話我臉色比之前無咁青，我係買艾條係屋企艾，不過建議絲打都係睇中醫先

搵中醫，食大半年藥就ok
識幾個女仔都係咁

我都係食避孕藥去令月月有m
其實好驚之後生唔到仔
你地醫生有冇講過生仔難d要打排卵針？

我都試過成9個月無嚟 最近一次都遲左2個幾月先嚟 但唔敢去睇醫生

想問政府中醫有冇得睇
出面太貴 如果要長期睇屋企可能afford唔到

我岩岩2月黎完之後就冇再黎過
唔敢睇西醫 不過我都係多毛有暗瘡 但好瘦 懷疑自己都有呢個病

我又係2015年4月之後無自動黎m
初頭睇中醫覆左7次診都黎唔到 之後食左3次通經藥又唔得
之後睇卓健婦科話唔係多囊卵巢 佢話係我個腦有事之後轉左我去睇腦神經囉 之後又係到照磁力共振 出到黎緊係無事 成件事好on9之後先話開d女性荷爾蒙比我食 原來避孕藥食左21日即刻黎左 之後無食又停返 幾個月前食左成盒優思明又黎返 上個月改食優悅 食左成盒食埋白色果4粒都淨係黎左幾滴 好失望 唯有繼續新一盒優悅 琴日食到第10粒 又突然黎m 仲好似水喉咁 但食緊果陣仲會黎m既咩??好奇怪

點解會關個腦事

加油呀大家 我都食緊中藥調理緊

佢話個腦唔識比signal個卵巢喎

我食中藥無用你有冇飲四物湯??聽落對黎m有幫助 但我無恆心日日飲

你d藥係醫生叫你食定係咩
唔好亂食藥好wo

我都係呀 同你一模一樣 好驚生唔到b b

由中三嗰陣開始唔知點解經期極唔穩定
超過半年先嚟一次
唔係好記得準確隔幾耐，但由我中三同中六好似都淨係嚟左幾次 但嗰陣一來細個唔知咩事唔識搞，又無女性親戚朋友可以講，又無錢自己睇醫生，而且天真咁覺得無m都係一件好事 跟住就無理到
但之後突然間又恢復返正常 唔知關唔關改變左飲食習慣同做多左運動事 不過都係問下醫生意見好啲，祝絲打早日康復

西醫黎講避孕藥應該最有用嫁啦
同埋依家冇乜副作用嫁咁多副作用又點會咁多人食呀
不過唔好自己亂買亂食啦
去睇醫生叫佢開啦 已經有病在身仲亂食藥

如果唔穩定，有時一個月黎一次，有時兩三個月黎，每次都5-7 日算唔算正常？

依家有時會有啲黏黏地既紅色液體，但黎一星期後就會黎m～ 如果想check 子宮係未直接去婦科私家診所檢查就得？

佢初頭開左盒mircogram比我 話之後果d自己買都得 但mircogram勁大副作用 食完勁想嘔同埋d味覺會唔同哂 所以貴d都食優思明/優悅 優思明效果好d

microgynon先岩

我之前有睇中醫
佢話我係痰濕體質
開左d 藥比我
食完會覺得個人無咁寒無咁濕

我其實d m 好唔正常
以前已經都幾個月先黎一次

上網睇 佢叫我減肥10% 會有幫助
之後睇左個西醫
照晒ultrasound
結構上果d 都無問題
但係唔排卵

當然佢都叫我減肥
唔一定會好返晒
但一定有幫助

佢都係開避孕藥比我keep 住黎m
如果想要小朋友就要打針咁

所以而家好努力減肥
好期待身體快d 正常黎m

政府d 西醫廢既
建議大家唔好去排隊

無限中出

係咪戇鳩

中出完通返就過癮

自膠

佢一定係催經藥你食先
如果你本身係肥的話，佢會要求你減肥

不過其實呢個病冇得醫清，所以只要你keep住黎m，或者食避孕藥hold到佢每個月黎，唔會生唔到小朋友，到你想懷孕再睇醫生就得。唔洗keep住出去私家睇，睇一次私家照超聲波同比催經藥同避免藥，要二千幾蚊，或者睇一次叫佢轉介返你去政府就得，政府婦科我感覺上好過私家，有轉介信好快有得睇。

政府婦科幾錢？

我之前都係轉介信去 但都要排好耐
可能我果間醫生太hea 就咁開左藥同排期做超聲波就算
所以到最後都係忍唔住睇左西醫

其實想同上面有食緊避孕藥d絲打講 呢d藥都會影響荷爾蒙分泌 所以唔係冇用架

新症$100 之後每次覆診$60

我大約睇左一次私家，再去轉介二個幾月後就有得睇政府

不過如果無保險claim 就排政府
如果公司有包就睇私家

千其唔好睇卓健

我ex試過 睇中醫啦 信我

你唔醫係有可能有其他病因此彈出黎嫁

我有呢個病好多年喇 以前唔理佢 依加keep住貼避孕貼

我想問背脊生瘡關唔關呢個病事？

之前睇中醫話無得醫
走左去睇西醫 又係開避孕藥
想問下各位絲打幾歲發現有呢個病
p.s. 最近先確診 仲未接受到

其實西醫係一定會開避孕藥比你 食左會有經期

前面個到提起王醫師
真係要揀bu,不如睇張清苓博士，得九龍塘先有開診
唔睇bu可能都有更多更好既選擇
利申：前staff

尖沙咀都有個醫生幾好 都幾詳細
叫盧乃本
講野唔會hea你 係真係會同你討論好耐
不過有時會等耐少少

我都係睇佢
超級細心同溫柔
有次等左兩個鐘佢仲同我講唔好意思

佢check 過報告話我唔排卵 其他正常
想我減肥
之後開避孕丸比我食

周身毛
打算遲啲做激光
之前月經都有問題
睇中醫搞掂

有左呢個病肥左勁多
之後睇中西醫都叫我試下減肥

以前做運動瘦少少真係即刻黎
但呢幾個月勤力左瘦多左反而黎唔到
有時真係唔知自己個身體想點

Btw 之前睇開個西醫話通經丸同避孕丸成份差唔多 之前唔想食避孕藥所以耐唔耐睇西醫拎通經丸
E家都唔敢食啦 乖乖地睇中醫算

想問吓唔理佢但定期做body check得唔得架 好煩

同埋有冇絲打有畸胎瘤(頂 聽落好恐怖),
之前照到一邊多囊 另一邊有3cm疑似畸胎瘤,
唔想做手術

呢個病⋯我都係睇樓上絲打提過既王醫師
但我次次都係情況好差好唔掂先走去覆診 因為中藥真係好撚難食

樓主作息係咪唔定時？壓力又大？
我兩樣都做齊，醫師話對個病會有影響

睇中醫
食藥個陣會來
但無食藥佢又唔來
焗住要食 食藥都食窮

成身都係毛
肚 胸 手 腳
成日俾朋友係到玩我啲毛

胸都有真係慘到仆街

Iin頭都有毛？

我之前五個月冇黎之後西醫開左避孕丸比我食左7日就黎
然後都有正常返一排
但到左宜家 我上次黎M已經係12月
不嬲多毛 但又冇話好肥同甩頭髮
應該睇中醫定西醫好

成年幾冇黎過M
停左經之後體重直線上升
本身百二 三磅衣家重左勁多
體毛果方面又冇咩野 上唇啊手指果d囉
其實唔黎m同埋生唔到仔我冇咩所謂
不過搞到個人又肥又腫
見話睇西醫冇用
但又冇錢睇中醫
唔知點算

同偽娘啪啪啪

幫推

絲打係要生B?
之前我太太都有呢個病，好難懷孕
之後去左仁安醫院睇巫醫生
最後食佢啲藥跟佢指示做就即刻有左

減肥 認真
之前有朋友又係咁, 醫生叫佢要減肥

巫醫
其實又唔係話太想生，我冇呢個精神負擔既能力

樓豬係男人

波台手足吾可以有病牙？

你點會有卵巢

尼又知男人吾可以有卵巢

=.=
噁心

一個泥妖就搞到以為所有手足刀系人妖，太令人傷心

對唔住呀絲打

禾借ac咋
me不是本尊

食肌醇+葉酸+聖潔苺

之前dse試過4個月冇黎 但不嬲都好準時 睇完兩次中醫話係壓力問題 食完中藥就冇事
依家隔左年幾又係兩個月冇黎
今次睇左中醫但係冇黎 中醫又係話壓力大
唔知會唔會係有病 但係除左依兩次平時都好正常
有冇絲打都係咁？

Btw見樓上冇人話唔痛經係唔正常 要食痛經丸 但我從來都唔會m痛 有冇問題

我18歲個陣都係診斷左有多囊卵巢症，試過半年冇黎m
返大陸睇個中醫，飲左三劑中藥
之後準時地打後2個月都有m到
仲中埋bb[

絲打要資料可以比你

呢幾年因為皮膚問題所以食中藥
中醫話我氣血唔好 所以 皮膚差 月經唔準
食咗半年 加運動 月經就規律好多
運動 早訓真係健康既真理

症狀中曬：我由f.3開始不定期嚟m，最誇試過9個月冇嚟（仔都生得出），都而加大姨媽一直都係愛嚟不嚟
全身都好多毛，又肥，皮膚又差，成日都好易攰，好情緒化
我估我都有呢個病但冇錢睇中醫
睇過政府診所西醫，只係叫我食避孕丸就算，但我驚副作用，同知治標唔治本，所以冇食

有 食左半年
之後都算準
最大副作用係食完重左5-6kg
唔識飽 胃酸倒流

過來人！
初初我唔知自己有多囊，經常夜訓食辣野飲凍野，黎m就試過三個月一次或者一個月兩次
有一日係地鐵站肚痛痛到休克，送左入醫院發現個囊腫扭左個圈有內出血，第二日開刀做手術切囊腫
出院之後黎m正常過一排，住院期間知道要做多d運動就可以減低復發機會，諗住手術完休息一個月後開始運動一下
後尾黎m又唔正常，我去睇中醫食左兩年，因為好驚冇得生bb所以好努力去調理。
依家有左14週

唔好理

我2013年都驗到話有

不過好似一直冇CARE過

之後冇再檢查

雖然今年我瘦左勁多

但我都唔知仲有冇呢個病存在

我係人妖

我有呢個病

點算...

過來人分享
利申 藍絲

確診大概係6-7年前
我係不嬲m都唔準 但點衰都會兩個月內黎一次
有排突然遲左幾星期都未到 黎返就係少少咁黎
仲黎左兩星期都唔停 去政府醫院睇 照超聲波
係有d泡泡咁樣 醫生話10粒泡泡以上都算有呢個病
其實現今好多女仔都會有 而且唔會斷尾
開左避孕藥比我食 食左半年 期間真係超準
而且皮膚好左 不過對我黎講既副作用係肥左好多
唔知真肥定水腫 總之有成6-7kg 同埋食極唔識飽 搞到胃酸倒流
避孕藥食夠半年一定要停 而我停左之後亦都keep到算準時黎
基本上到而家都無乜事 早排照超聲波都已經無異常
我估咁樣叫做穩定返?
醫生有提過有呢個病係會難d有bb 如果要懷孕可以到時再搵醫生調理

另外偏方 對我work但因人而異
keep住響非黎m的日子每日飲杯紅棗水真係有d用
感覺上黎m準同佢有關 重點係黎果時無咁痛

加油

癡線 個副作用仲大過個病